請善用不推文回覆 2020 BIG4 recruitment 6

[quote]2020 BIG4 recruitment

2020 BIG4 recruitment 2

2020 BIG4 recruitment 3

2020 BIG4 recruitment 4

2020 BIG4 recruitment 5

邊個唔用就無offer

Offer god 俾個機會我

香港人加油

等緊Ey pi, 希望有

Interview god Ey pi
Ey offer god

等緊+1

EY規模最細
People oriented culture 喺假
冇錢租中環金鐘就搬晒去大古坊
唔明點解仲有人想入EY

我唔理啦，ey offer god🙏🙏

EY offer god

Dtt offer god

有冇人知dtt intern消息。。。

應該唔會每日咁密，我估一兩個禮拜一次

Ey offer

有邊間big4會重視員工
cut cost係睇cut人定cut租既姐

EY咪就係cut人又cut租囉
上網check下EY今年加人工加得幾柒先啦

好多人EY都係最後希望
唔通有big4唔做去做2nd tier咩

想問Deloitte manager interview係咪冇group discussion?

有冇人有dtt internac會問啲乜

今日場dtt係咪都reachedule咗

Me too
究竟係我無定佢未出

應該未出 after 23 pi 都未有

EY 幾時出offer ah
12號call 過我問availability (19 grad)
跟住無消息啦

請問pwc risk係我無定佢未出offer

還神先岩岩收到EY PI call

8/11 transactional advisory

Status 轉咗做offer未？

你轉咗？

未

Same

大家轉左的話講聲

KPMG offer god

係咪派曬ey tax ac？

好似呢排都冇派過offer咁sigh

big4已經中左停擺嘅圈套

邊個唔用不推文就無offer

Offer god

PWC Offer God

Ey offer god

PWC OFFER PLZ

無任何關係

推

照報啦
你遇咩teammates 喺睇運

Pwc offer god

做乜成日打呢句？

Btw. 水記未有話要減少請人，放心。
我同其他audit mgr都要去assessment centre in人, 但呢排d interview 要reschedule or delayed.

in戈陣問PwC個partner話1個星期內會出offer
點知3個星期後先出

等咗三個星期
個partner又話一個星期內
應該一次過出

Audit?

yes

唔會收皮，apply 返個機會，加油

KPMGEY

EYA OFFERGOD

有無overseas jj 收到ey ac （同local一樣時間）但我最早返都要一月

Pwc offer god
Ey offer god

有冇人收到Pwc 叫你轉Audit preference for winter internship?

My friend Ed works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be four thousands dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working beneath everyone else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now.

知人有，audit吾夠人

可能嗰日partner心情好好呢

Audit PwC offer plz

EY PI
EY OFFER

Jm9

有冇月頭EY pi嘅ching已經收咗offer喇

等左就黎一個月

有冇oversea巴打黎緊一月grad報左ey?

Me 12月 畢業典禮，下星期二partner in

when pi

Ching你幾時報？

any news from ey audit intern

Ey 等緊pi call

9月尾就報左了8/11做完ac 琴日收到pi call

Grad? 你幾多號super day?

我收到ey ac 之後send左email話去唔到 係咪姐係冇機會

6號，係咪收咗皮

有無人知pwc 8號 superday 咩環境

KPMG 7號AC，而家仲未有消息

dtt offer究竟幾時先出？
等到好驚

等左成兩個禮拜了

水記audit係咪跟你in個個partner入返個team?

你慢慢等啦
dtt忙到2個星期無出offer

pwc winter intern 12 月係咪仲會出offer ?

Me

P記new ventures係咪出左offer?

我仲諗緊冇big4 offer唔做audit好定其他audit firm
利申：非fresh grad轉行撚

我個mi同pi隔咗差唔多1個月
Offer應該有排等

屌我都係

EY如果炒pi係咪會有reject letter

Ching 點炒法唔係問下CV ，傾下計咩

巴打諗住衰咗會點？轉第二行？

個partner harsh到一個點 問埋DSE
利申 audit

diu啊

係咪16樓個partner Sxxxxx😂 佢都係咁chur我dse

我寧願佢出reject letter都好過冇回音

17樓四眼田雞

你等左幾耐？

有冇人EY pi左成個月都冇消息

here, 得個等字

我都就黎3個禮拜

屌 你又叫佢田雞？

幾時pi

Ching 比左我睇 真係好似 笑死
Search下啦

pwc audit 係咪所有super day 已出 oversea 表示已灰

Your account has been temporarily locked. Please try again later.
同埋點解個account 會咁樣

屌都大學畢業仲問dse dse judge 到一個人既能力就唔會咁多高分低能啦

Anyone got pwc xv offer?

佢都有問我dse

10月22

我24號，唔係partner in先黎炒呀嘛

真係R撚哂頭 仲要西撚哂面咁

Dtt pi通常會問乜

你幾樓in，係咪都係16樓

有咩問

11月12 ey ac 完
仲等緊pi call

今朝疑似收到EY電話34712720
但打返過去冇人聽
上網查話係ey 我見到之前都有巴打收過電話
好緊張有冇人知道 係真定假

Yes, is ey hr

究竟dtt依個月有冇出過offer

any EY audit intern news

3開頭架咩我pi call 個number 2846xxxx

嗚 如果係真就好 可唔可以打多次比我

終於收到ey pi reschedule左之後嘅時間
有冇巴絲可以分享下會問啲咩🙏🏻

有冇人收到ey cybersecurity offer?

本來幾時?audit?

我30號見

Auidt啊 本來上星期五

Thanks ching 我上星三都未有

屌 我都miss左

ching都是intern? 幾時in ?

Yes 月頭

想問下你幾時做gba

佢打左嚟兩秒就收左線 點聽呀大佬

你去到咩stage

上個禮拜見完SM, 仲等緊消息

我係上上個禮拜見完SM

intern in完ac

PwC assurance 琴日收到
多謝offer god

8號，我同組有一半以上有

唔知會唔會有pi呢
定直出offer?

係直出offer
tg傾？

懷疑今日EY hr趕住收工 求其打

no, oct 30 superday

憂鬱症開始發作

朝早打都趕住收工?

我business risk呀 我諗應該就快通知你架啦

8號superday 尋晚收到offer了

想問下大家 ey interview過程係點

比條生路行下

有冇人係成功接到

ey ac完左等左一個月 都冇pi 收得皮

好似10月中

KPMG 7號AC完有無人收到pi

我ac去pi都要大概3星期

RA or assurance?

Assurance

有無人返過pwc/ey winter intern 係咪好辛苦 做6個月係咪好不智..

報得就預左啦

$8000 當a1

咪撚折壽啦
做埋big4折上折
無壽架啦

Second tier 或轉第二行 12月都無消息就死心

係咪姓黃嘅男人?

點解dtt咁耐都未出PI架

Offer仲耐呀

wo 成班fg

有無dtt consulting 的fg offer 呀？

Ching幾時ac?

Second tier有消息？

Second tier interview 係咪未出

估下聽日dtt出唔出offer
dtt好似逢星期五出
唔出就再等多個星期

Ching其實你幾時pi

信我唔會有

Why say so ching

咪撚做
我仲未放工

Ching 做緊dtt? 知唔知點仲未有offer派最近

ching pwc intern 幾時收offer 你係咪10月中in

9 知咩

等左就嚟成個月啦

突然收到dtt cyber partner in
有冇人知會問咩

我每個星期生存就係等dtt出offer

你呢條問題得HR會知

6/11 EY audit ac今朝收到pi

求EY offer god保佑

我都呢日，冇收到pi

ching 知五知同組多五多人收到 10月中in味收到的話之後仲會五會再出

sor唔知

Cls.....你應該直接同partner講

有冇人kp IT advisory月頭pi完有offer?

有無人in完ey ac可以share下

有咩可以share

想問其實會唔會番派見我superday果日都話派左

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

dtt 有無人 online pi

01/11

有冇人知dtt 做完apt test幾耐先有ac

有冇dtt hr 知幾時會出offer

8號 果日in assurance 1定2組

ching你做完apt test幾耐先收到ac

會再出但你字都唔識打應該都唔會有offer

你都係Audit?

一個月內應該有

等到唔想再等

有無人搵過hr

我冇 有預感有排先出

有冇人可以講下ey advisory intern man in同written test會問乜

Pwc offer god!!

我等左4星期啦屌佢老尾

咩division?

Okok good luck to us

本身13號ac 但都仲未有reschedule消息

有冇月頭pi完kp it advisory嘅收到offer?

share下個過程係點樣 同埋問咩問題

同問

點解仲未收到superday

新時間係email通知？

pwc and ey tax spring intern 出咗offer 未

今朝竟然聽返到EY個電話
但係佢只係問最早返工嘅日期係幾時
咁樣係唔係代表我有架

主要都係case study同自己組傾同present
佢冇乜問題問你全程得self intro同埋2條cv問題
其實都幾易 最緊要係啲隊友正正常常 利申in audit 其他唔知

你係audit? 係咪唔係2020grad?

全部人都無offer

我spring intern

浸中 低gpa

唔識打咩字

EY Assurance offer god

拜一拜big4 offer god

Risk Advisory

Yss

之前啲po有詳細講過好多次
自己搵工好心就追下post先啦 下下伸手黨

Spring intern audit有手有腳就請㗎啦
peak season 請好多8000蚊a1
唔洗咁擔心

offer係咪放幾轉架

有無打過上hr到問
知唔知同組有無人都係咁

冇呀 佢個日send email 話 have arrangement next two weeks

13

做多幾年喺會變咗好想辭但冇得辭[url]網址[/url]

希望dtt今日會派offer

等左好耐

餓咗好耐

Deloitte offer god plz

offer god

有無ching 收到 kp advisory (FRM) PI?

我現在學會了不推文
EY offer god

當你做big4有30歲命，30-2=28

真最慢是咪ey

Ching spring in?

PwC audit superday 係咪派曬啦?
Even Ocean superday 都派曬??

睇個款都應該唔會嫁啦

點解咁講？

Hr就放工

佢地有時7點幾仲send email btw offer通常6點派

好撚緊張

有冇人partner in左dtt cyber 知唔知個partner大概會問咩？

希望有

一係再等佢打黎
一係等email
我fd miss2次之後有email

Dtt offer集氣區

集

究竟仲要等dtt幾耐

PWC EY offer god

Pwc EY offer god

Big4 offer god等左成個月了

係咪未派

我嘅耐性可以等到7點半

Waiting too

已經放棄咗下星期再等過

又係冇消息嘅一個禮拜

成個post都鬼屌緊
咪撚問啦

真係好撚慘

有冇dtt tech consult 收到Pi?唔該

希望人人有offer

Ey audit皮爾修

究竟咩原因dtt 3星期唔出offer

已收 12月頭pi

知唔知ey係咪一路有出

等EY等到想放棄真係 唔係講笑

等到嬲

我都好想知 點解

火都黎

有冇人11月11號in pwc Neptune 收到offer?

有冇人in過dtt intern

有無人報左EY CCaSS？

EY OFFER GOD

月頭pi, 依家都無消息

我 RA summer

Ac係淨係case study？洗唔洗individual in?

有冇人知我嗰情況係咩事？
Apply ey it advisory
Manger in 嗰日即刻有另一個in
搵左嗰話係executive 嘅同我in
但佢個樣又唔似d partner/ director 咁

定係呢個已經係pi?
利申無預有pi無準備 in得好差

兩個禮拜

我嗰陣RA啲intern全部都淨係 in manager不過我聽人講 audit tax consulting intern 全部都要case 加 manager in.

利申：幾年前嘅事

EY tax 第一次AC就係Tax department 嘅Director in
係咪應該唔會再有pi 因為Director高級過pi

Director 高級過 partner

真心定假膠？director >>pi

Partner 大啲

sorry Ching 自隊一打膠

Dtt offer god再次集氣

Thanks Ching大家都要收到offer

集氣

Executive = partner in
應該係
it啫係cyber？

director仲係俾partner撚緊狗咋
仲低過salary partner啊清

齊齊收offer

我本身apply cyber security 嘅advisory
但個partner 似係it audit 嗰邊
係咁問個d野
搞到唔識答

Ps ey呢個partner真係好唔似partner

有冇人pi 左EY transactional advisory partner 好冇人同會唔會問到好tech like normalisation , modelling etc 既野？定普通傾計
EY offer god

I see...仲以前it audit係跟risk嗰邊添
不過我pi無咁chur 無問啲technical野 純粹傾下計

Assurance 應該未出

Same 我仲係Company not interested 認真咩

We are now preparing your offer letter which will be sent to you via our recruitment portal by December 2019
如果audit就等下啦，ra就email問下hr

any overseas received pwc audit superday?

想問下ey spring intern 係咪好易有return offer? Defer 都會照畀?

利申 cgpa in third Hon range

有冇人in咗今年dtt intern

Nah diu 其實係咪所有oversea 都未有消息，even some fds of mine from g5 , they haven’t received any superday call as well

Or Ching u have ?

Nah, that's why I'm asking if it's me being eliminated or overseas applicants simply not being processed.

想知availability係咪最少一個月同比得愈多愈好

EY offer god

聽曰記得投票

EY offer god
希望大家齊齊收offer
記得聽日早啲去投票香港人加油

[url]我估係[/url]

冇不推文
自膠

有冇tg group?

投票呀香港人

上兩個禮拜in左 未有消息

不推文呀

今日最重要嘅係投票 大家投左未？希望投左嘅各位全部都有Offer god保佑

Ching可唔可以share下果點in

Case study （都幾長 完都Director都傾下in完點）
Written test (15分鐘兩篇）
Group discussion (兩條問題一條普通話）

已投 聽日有offer

可唔可以個case到hightlight 同寫野架

洗咪self-intro individual in?

話唔使你係咪唔Prep

ching你都in咗？

記得投票

我in果陣兩樣都冇 self intro真係講個名同讀咩u咁
case study完直接收工

當然可以

Conducted in eng ? Or pth

上面位師兄，有無咁想入
折壽都玩埋

eng only

有冇人知dtt tech consulting business analyst ac帶電腦要做咩

EY offer god please

有話要帶電腦咩？

你係咪in呢個position in咗未

想問superday係咪派曬啦

有冇人ey 2020 jan batch?

未in 真係好似冇寫話要帶

我有去投票
我有用不推文
求ey offer god憐憫

Ching ey 你in 咩service line

Audit啊

點樣先知喺咩batch嫁？

Details plz

兩星期啦ey仲未比新pi時間我

Ey收pi個電話係咩number

28469888

十一月頭pi

唔認得名 你係咪就係即日收offer果個

Thanks 但係咪剩係得呢個？

幾號pi

應該係，佢內線打出街應該都係show呢個

知唔知dtt同ey intern請得多唔多人

ching收到pi未

KPMG 11月7 AC完無動靜，有無人差唔多時間收到pi比我心死

No ar just sent email to hr

有冇人11月頭Dtt ac已經有pi或pi左？

Dtt hr做咩唔出offer

老老實實 收唔到就算喇 日日見你好似怨婦咁係度叫

pi左但係完全冇消息

又開始另一個慢長等待嘅星期

就黎打電話

Ey 係咪諗住一世都唔出。。。。。

Good news ar我未grad hope have update la

咁你個status有冇轉

想問你收到幾號電話？ 頭先有miss call唔肯定係咪dtt打黎

巴打咩dept ?

2852 6763?

巴打你幾時PI?

恭喜

EY tax 有冇人in左pi出埋offer?
請問AC完幾耐先有pi

review d 咩

tax spring intern
Pwc派咗offer
Ey 話12月中先出
Deloitte 就未知
等唔等

我11

11月頭

pwc audit intern 派哂味 仲會五會繼續出 利申10月in左

4號一齊拜

巴打，係咪打樓上個電話問？我十月底pi , 好想知得唔得

No, 唔會聽你電話
要打既話應該另一個 但唔知邊個

問過係12月先知

二手offer

我deadline個日先報上個禮拜phone interview
未必係二手 可能係n手

ching 知五知hr話12月頭定中先會再出

Me too 7/11 ey pi

五夠未 唔啊

睇個勢可以繼續等到12月
今年慢到痴線

好呀好呀齊齊有工開
EY offer god

Ching in 咩dept?

想問有冇人知dtt pi skype interview 洗唔洗開cam 出樣？

Risk advisory

Pwc tax好似未出晒

我個陣MI完第2日已經收到PI schedule

你in咩啊？Molamola

我都 收到call話review

有冇問你d咩

問availability

Fresh grad?

Grad左

Ey 18號ac 有冇人收到pi

Tg?

入左你地就知驚 無間地獄

Dtt assurance service 肯出ac未早知報audit

FRM?

有冇打過去問

Yupyup, 你都係？

Ok

Skype PI完 好快in完 見個partner好似態度幾好 希望順利 我真係好想入cyber嫁

Dtt offer god

同一個時間 聽日見

有無人知in完ey tax幾耐會有pi？

你幾點in 架

2點黃竹坑係咪已經收皮

Dtt audit 問完availability 係唔係多數有offer

同埋offer letter 會唔會寫入邊個team?

唔會寫 到時先知
巴打係 fg?

19grad

每日都要祈求ey 俾offer

唔記得用不推文

Audit

Website見到offer要所有人second-in完先派

ey audit pi 要點預備會問d咩

Offer god EY offer please save me

CV based questions 唔會有technical question ，你準備吓啲問題問佢好過啦

Kp audit 上個月in 完ac 都而家都無pi 係咪無希望啦

巴打你幾號ac?

有無人報咗risk advisory-internal audit team，係做咩？

寫同做係2回事下話？正如你唔會睇完個job ads就話好知份工係做緊乜啦

Thanks bro! 今日收到call!

Offer call ？

問幾時番得，應該出offer, 不過一日冇official offer, 一日都末成事

Thanks Ching

Pi真係冇的prep好睇partner style ， for my case 真吹水同完全冇問我問題，叫我問番佢問題

19/11

有冇巴打知dtt apt test幾時有結果
前幾日做完 好難

係呀，grad jor 好耐luuu

ching你幾時in

上星期DTT experienced hire pi
仲未有offer

Same here巴打t幾partner in?

有冇水記tech consulting收咗partner call話有offer但hr未叫簽約呀？

T1

有冇人知DTT EY spring in 派咗未？

岩啊 11月尾啦

佢應該講呢個，喺FAQs入面，不過係話final offer所以仲有希望
幾時先有pi啊
三星期啦

我t3月頭in 都未有offer 係唔係已經冇希望了

究竟experience hire offer派左未
身邊幾個朋友in左都未有

巴打們記得exp hire 有offer上黎講聲 等我死心

Btw 我都係t1

10月尾pi
Email左dtt hr問update 完全冇回應

上星期三

有冇試過打電話

今日arm arm pi 個partner 話要3-4個禮拜要咁耐嘅咩

官方答法啫答長好過答短嘛

第三個禮拜啦我真係

除咗等無野可以做，放鬆啲啦

Apply咩？

如果你連咩叫internal audit 都唔識
google 下先問啦

唔需要,正正常常係個team player 都ok

等咗好耐 kp financial management consulting pi in 都未收到電話

希望有緣可以係DTT做同事

聽日EY Tax PI 知唔知會唔會問 technical 嘢

你幾時in ac架？

7號

有冇人知大概digital consulting 會幾時有pi?

你等左幾耐收到pi

呢段時期 hr係做野慢咗㗎啦

有冇人dtt consulting HR已經有offer

Ching幾時mi?

差唔多一個星期

冇留意

ac mi 同日 nov 19

幾時in?

Congrats巴打
我十一月中先in 但等待既時間真係好漫長

我有去捐血
我有用不推文
求ey offer god

我都喺，你識人咁快有offer有無多少少資料提供，幾時pi, 幾時收到offer等等

EY offer god保佑

ey offer god

Big 4 offer god plzzzz

big 4 pi please

我緊係問緊日常工作既details啦，呢d job ads唔會show晒出黎，唔想答你可以唔答，唔洗扮晒野，其實我都唔係fresh grad

其實有PI係咪基本上有offer?

係每星期都會出？

唔一定

PwC Tax vs EY FS Assurance
你地會點揀？

之前問左hr話11尾出 但係仲未有

Gg 我PI in得麻麻，通常幾耐知結果，好糾結呀

姐係tax唔洗咁辛苦？

都要睇入咩Tax
只可以話Tax大啲機會冇audit咁辛苦
至少唔洗返大陸
但都會ot
至於ot到幾點
其實話唔埋

有冇人deloitte skype pi完有offer?
其實pi完大概幾耐會有offer

你in邊間？
大家Offer god保佑

諗住俾D insight 你ja

有人收到EY offer未啊

入到去係幾耐之後先知入邊個department？

我琴日收到call 問availability , 最快應該下星期出offer, 我pi 係十月二十尾

t

邊間?

Dl

EY 11月尾PI

慢慢等，10月尾嗰班都未出

pwc audit winter availability 填得個半月係咪五會有offer 好似好多填得6星期的candidate 都味收到offer 咁既

有沒ching收到pwc audit winter intern offer 但status 由under review 變左company not interested

ching 幾時收到 你availability 填左幾耐

其實superday 完咗未

跪求 dtt ey pi

18號收offer, availability 6星期

ching 知五知佢仲會五會出比10月in果d

你預左做IT audit
兩間差唔多

做完dtt apt test大概幾耐先有消息

我由一開始未in就已經company not interested 今日收埋正式offer letter

EY Hr去左邊啊啊啊
說好的11月尾呢
12月都嚟緊啦

Congrat which department?

ching幾時In同收offer的

大家知唔知EY個company secretary係做d咩？
本身報咗EY audit intern但一直無消息，直至琴日俾電話問我company secretary 有無興趣
但對呢樣嘢一無所知，唔知接唔接受好

ching 都收到offer ?

Nop, grad jor 架啦

同同 in果陣個hr話今年會出得多過上年 但唔知真定假

Intern

dtt出offer未？已經等咗成個月

Intern?有冇ching 11月頭in收到Deloitte audit intern offer

叉

Sor 打錯字。淨係收到availability call

Grad job ar

Winter internship
Pwc assurance vs BDO Risk advisory
大家會點揀

pwc

有無人有dtt FSRA interview reschedule 消息

In assuance...

求dtt pi

星期二in完

有無人join ey academy收到消息

所以始終都名緊要啲？

一定pwc

有人收到dtt audit offer未
利申我無

你有fd出左？

真係無人知？ 好confuse

no

dtt grad咗嘅有冇出offer
又話打哂電話問availability

幾時出

Offer god 今日pi完 一定要有offer

做緊水記
有野想問唔識就搵我

Yes

今日夜晚8點幾大家撐住 好快到你地！

ching 你幾時in 我10月中in 完味有offer 知五知仲有冇機會有

點解hr打俾你嗰時有得問唔問...

等下啦，今年唔同以前
hr多咗野搞

一定唔係99%

有問
其實我係想問下有無人知個com sec實際做落個情況係點
身邊無人知係咩

五夠未？
唔啊

呢啲internal department每年應該請好少人
希望有人答到你

原來係咁 因為之前其實無聽過呢樣嘢
btw thanks 巴打

九龍三大 所以下一個可能係你收到

有無報其他firm?

十月中出咗

我朋友 好似有next round

哎，咁應該收得皮

11月20號apply
11月25號做完apt test
仲未有回音 係咪代表皮已收？

可能分batch 派pi

pwc winter intern想問點解offer letter 入面寫by 2/12要決定accept offer or not 但係佢個咩portal到寫expire day係6/12 咁我應跟邊個

2/12

portal

Same situation, I choose jor ey

唔知有冇師兄知道ey return offer 係點, 因為做得就要defer defer jor嗰年都會出畀你?

portal個important reminder到寫咗要跟封信

到時收到先再算啦 好似9月左右先會出return offer有排

全世界都已經喺pi個stage Pwc consulting ac係咪完哂 12月仲會唔會有

利申 overseas jj

佢出咗offer letter會有封email俾條link你叫你去portal，audit嘅話應該未有

我無收到電話係咪即係無offer

ching收到ey intern offer啦？

Ey assurance 12/11 ac
前兩日收到pi
希望順順利利

有冇ching收到pwc tax winter intern offer?

10月尾

幾時in？audit?

出緊

ching已經收到？

有冇師兄11月頭EY pi 已經收咗offer喇

Dtt confirm 左availability 之後又唔出offer
想點

Grad

Pwc PI完 offer god請賜我offer

有冇ching 11月中ac完已經有pi

Me but after pi 等result 個心情仲慘

有冇人收到12月頭ey tax ac?

大約等2星期先會出pi

有無人ey assurance 已經收到offer
我11月頭in個依家都未有消息

同你一樣等緊 好似好耐冇出過OFFER

根本就完全冇出過。。。。。

繼續求EY offer god

放心。會有employment contract
Grad job又好intern又好都係咁
（做緊水記）

Late Oct

師兄幾號pi 我都係11月頭

11月6 真係好折磨

4號 想死 就黎一個月

你幾號收到offer?

好緊張，過兩日去ey assurance pi

我心已灰

+1

if I hadn't taken the CPA exam I wouldn't be working as an accounting manager now. If I had pursued a career in marketing rather than accounting my salary would be much lower. If it hadn't been for my uncle's referral my career wouldn't take off now and I wouldn't start earning a lot of money.

岩岩收到dtt pi 我1個幾月前ac點估到佢宜家先出pi
所以我買左機票去旅行 成個12月都唔係香港咁濟
得幾日係香港 想問可唔可以轉Skype interview 架

想問下ey ac 會唔會分番揀個個team黎in?定只會分報左dept既就打散黎in?

ey academy

之前都撞左日子唔係香港，打電話去改到期
(不過係改遲兩日)